你試過比人炒未？

有咩感覺？

覺得好冤枉，定係自認做得差？

試過
好開心
脫苦海
(好在仲有錢可以hea 一陣)

聽日last day,自認hea到仆街

點解要 hea?

有冇人分享下？

試過一次

公司唔掂新年前炒咗一批人
要我即日走

嗰陣感覺真係好唔開心，好似比人用完即棄咁
啱啱先幫公司度過一個大project ，問心真係無功都有勞
之後嗰段時間，每次提起都會眼紅紅

好在有屋企人同另一半撐住，但轉去另外一份工之後
因為嗰間公司成日無啦啦炒人，所以變咗成日好擔心有日會突然唔使再番工

比人炒又真係好 hurt

don't take it personal，唯有咁諗

唔過試用期算唔算?

之前去佐一間好有規模既上市公司做,但同同事溝通出現問題做錯野,本身上司俾我過試用期但收返個promise,結果由過變唔過

當然,我都認自己有d問題,所以都冇怪過人,剩係諗如果個陣唔係同個同事夾唔黎搞到佢唔肯教野我就唔使咁

Anyway, 過佐去啦

緣份黎既

唔夾就係唔夾

真係好hurt
到今日隔咗五六年，我再諗番都有少少sad

因為嗰陣公司上巿，又搬公司
我哋部門協助過渡真係出盡力，回想起真係有血有淚咁趕起比公司
點知新年前食無情雞

同埋呢間，公司氣氛其實「打造」得好好，令你好有歸屬感
嗰陣收信，成個部門攬住我喊，經理同我走入腦細房要留我
腦細話其實已經準備哂cheque比成個部門
炒我一個已經要偷笑

呢刻我就知打工真係無忠誠可言，自己太天真

無牛報果下慘

所以返工根本唔會對公司野咁上心 幾上心都好都有機會用完即棄

唔上心咪又係比人炒

從來只有我炒人

上唔上心都比人炒緊係唔上心算啦
輕輕鬆鬆等放工

係啊，呢件事對我嚟講最大得著就係呢樣
唔會再對任何公司上心，過到自己就算

咁你而家做緊咩位置？

返工做好自己本份就算
多餘野唔做
我間垃圾公司成日要ot
所以一過office hours 就光明正大左手打機右手做野

Fg咋

講到你老油條咁

做咁多年野
最唔開心係一間私人公司
入職唔洗SALE野, 但係要學佢個SYSTEM

貨就比大陸野人, 但係SYSTEM就用歐洲野去計數
人地打算用A, 但係歐洲野黎講有BCDEF咁多樣差唔多既野
無人教我點分BCDEF, 點解要用B唔用F
叫個半SENIOR黎教我, 但係根本無教我, 我只好問其他SENIOR 但係其他人都推波唔教
唔肯教又要交野出去,

那那聲自己RESIGN走人算

關咩老油條事
係而間ot文化咁嚴重嘅公司
認真做野會抑鬱
睇住條女為間濕鳩公司成日為人事為上司喊喊喊
使撚理佢地咩返工只係為生活，做好本份就完

轉工囉
無謂浪費青春

要儲經驗
好多無經驗都唔請
一係減一截人工
同埋而間係行頭算大公司
做嘅project好大型學嘅野多
同事又好
有利有弊
打工仔係咁

然後你唔上心

fg無耐試過 啱啱過試用期果陣
話我學野慢 但自問做得唔差 只係新黎有啲小甩漏
最後賠左兩個月人工比我即日走
後尾聽番啲同事講我走左之後新人仲大問題 個部門即刻勁多問題

而家大個仔做野如何？

老實講
係連登聽親你呢d情況
到最後實係你講咁既結局
都唔知係唔撚係既

所以做 non c 或者 c 係最有保障

澳洲wh試過 唔識扮忙

間間公司都有呢啲 好出奇咩

我唔知你嘅唔上心係點定義
我就係唔會為左公司野唔開心
一過左office hours 要ot就打住機上住網做
唔會埋頭苦幹係度做
亦唔會同班同事好fd
無出生入死感覺
每日返工雖然唔上心但我野照做貨照交
又唔係衰到完全唔做野果種

已經係第四份工 做左六年 一直相安無事
返一至五 14個月糧 已經好心滿意足
所以我覺得搵唔搵到一份好工真係睇彩數 同事 公司文化各樣野
有時能力都唔係最重要

一放工就叫我交衫喇。印好D番工收工時間比我。
好開心。份工賤過狗。都未過試用

返工唔駛咁上心
同公司講感感情唔係唔得
睇下老細係咩人啦

咩叫交衫？

食完lunch無啦啦比人叫入房，老細話公司生意唔好比check我叫我即走，出房交低野比大佬，大佬仲同我講唔好意思唔係你工作能力問題，走果下仲強顏同公司d人say goodbye，雖然知唔關自己事，但個心都會chok住cok住

check? 仲話唔係工作能力問題

俾人炒就未試過, 試過fg 畢業入左去大公司, 入左條技術型ge team, 入面大多數係老屎忽黎. 用左1年多, pick up 晒技術. 公司咁岩有大project, 叫我做teamleader 帶住d 老屎忽去衝去做. 本生d 老屎忽由唔gur 我到認同我果一刻係好有成就感. 但project 去到就埋尾, 極度urgent + 爆schedule 果陣, 條team有teammate俾人炒, 我落力留人都留唔到, 最尾我都入信唔做以"1命換1命" 加上果位被炒ge teamate我好respect佢, 佢好勤力好有交待. 都俾人炒,.心有不甘
最尾公司夠大, 炒完佢轉頭請返佢but轉contract員工+要佢轉team, 又唔知咩玩法

兩年前試左
個人開心左
因為有錢洗
唔洗急搵工

岩岩早兩個星期
打黎話加50%人工
叫我返去做

你查下字典先話人喇

公司變番做死狗

講廢話

其實係 cheque 既美式寫法 (字典)

日日比人鬧？

次次都係我炒老闆

唔係丫
跑數工黎
我又生意公司又唔接
冇數又卒我數
龍門任佢擺

傻架 加完都唔夠宜家多